【龍門爭議最終章】被指抽起聖誕卡現金 張俊傑稱換成禮物送出 「粉筆少女」批員工不足全日洗碗 | 立場報道 | 立場新聞

…龍門冰室老闆張俊傑於今年 5 月新開張主要僱用年輕人的「瓏-手作輕食」，包括 2014 年佔領運動期間，因為畫連儂場而被捕的「粉筆少女」在內的前員工批評餐廳設備不足、人手短缺、飯鐘短等，又指大批提出問題的員工後來都被解僱。張回應時反批有員工工作態度差，又言沒有解僱過員工。

難怪d食物質素咁

所以話龍門老細真係一個仆街嚟
冇人話佢唔係黃
黃都可以係仆街
不過兒登仔應該覺得屌鳩龍門果班全部都係五毛熱狗pr分化撚嚟
因為連登係唔可以質疑龍門

算啦龍門賺左咁多
又咁多負面野
食其他黃店一樣支持緊

樓主五毛分化狗！

其實一個信字姐
唔信做咩都假

我由第一日已經屌佢仆街啦,果時D人又話我5毛又熱狗
點解龍門D野咁撚難食
因為條撚樣又唔加人工又唔加人手,D員工咪鳩Hea囉

唉好煩呀
個風火輪又轉到番去龍門
早兩日先鬥既bob叔, 再之前呢?
班朋黨仲要玩埋出書, 話人食饅頭自己食多一水

黃色經濟圈？iPhone都抵制唔到就咪撚柒嘈啦

善用起底功能
Cctvb打手

龍門唔屌得架

張於今年 5 月新開張主要僱用年輕人的「瓏-手作輕食」，包括 2014 年佔領運動期間，因為畫連儂場而被捕的「粉筆少女」在內的前員工批評餐廳設備不足、人手短缺、飯鐘短等，又指大批提出問題的員工後來都被解僱。張回應時反批有員工工作態度差，又言沒有解僱過員工。

其實做飲食係咁啦...

唔明?即係點?即係我又係五毛?

唔識睇字？
本書講明不扣成本捐出嚟做私飯
咁都有得屌

講都冇人信
佢個成班人都係黑社會 老黑底
水平高得去邊

做乜條女咁多隻手嘅

間間飲食都係咁喇 全世界飲食一向惡做 講經咩

我覺得信咪撐 唔信咪唔撐囉
咁多黃店 唔一定要揀龍門
用人勿疑 疑人莫用

覺得唔好做味搵第2間 黃色經濟圈從來唔係慈善圈呀大佬

只信時代

六個字

蕭若元 你懂的

就值得信

飲食業係咁啦冇洗碗一係老闆洗一係台面洗,咁都可以做攻擊論點

做得呢行預左係咁 無洗碗就樓面入去洗 樓面收撚埋工就經理老細洗添呀

可能佢地覺得被人搵笨,洗碗高人工過樓面,日日洗收樓面價咪屌

上一期: 消失的連儂牆
都未賣得哂

有條女喺後面攬佢

真 無人洗
老板都要自己洗埋碗

有5隻手

左後條友又做乜擺曬pose咁

可能請得手足
唔能夠要手足捱苦

好多飲食業通病 唔係黃店就唔會有 明白手足付出好多 但手足都要明黃店老闆難處 呢行一向都係惡做低人工 真心無計

真係好溫室feel

其實佢$60/hr 已經算係咁

4隻 有幾隻手指係上面兩隻手

總之 個構圖好核突
對手又唔係靚

記者叫佢哋擺囉

其實公道講句
飲食呢行不嬲惡頂
但員工出埋黎屌
咁老細都應該搞搞佢

但請唔到人
如果啱做 不如試轉做全職洗碗

佢全文有4樣可以屌龍門,
出糧問題、人手不足問題、收聖誕卡現金問題、唔夠設備

其他問題係個人問題,局去洗碗、廚房空間細

睇極都唔明
前面條女又睇手機
(梳，唔係想玩嘢，不過張相越睇越好笑)

同埋有問題可以囉埋出黎實際描述下 小弟做左呢行10幾年 唔多唔少都可以睇下係要檢討定現實問題

謝ching block佢

不了會主婦手
摺左佢唔洗煩反正個個唔想做

其實同佢係咪偽黃, 係咪食人血饅頭
同人西谷班仆街講到龍門張衰過黑警
根本就冇關係

最終章？
日日新鮮喎

呢個就係問題
黃店做老闆要做成點
而手足做員工又要有咩標準?

唔好話咩水門雞早排先出完post屌手足做野唔掂, 咁係咪又叫當手足係condom?

所以飲食業一般請中老年
襟捱，而且佢哋無選擇

5.1其實唔應該係爆買黃店
可以探討吓勞動日
香港工人福利: 工時長、飯鐘少

如果攬炒同時推倒舊有嘅剝削
做到改善民生
藍屍都支持 有利益就會跟

#31841

已入 LIST，自己好好檢討下。

#51469

已入 LIST，自己好好檢討下。

屌